連登仔 雞排妹放福利呀 仲j狗

Follow咗隻狗既快啲unfollow
j埋個隻雞屎忽快撚啲推番行動post

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

認真理性討論post冇人睇！？ 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【改良版】連登公投：民間記者會宣佈休戰並設限通牒林奠908答應訴求否則升級（係答應唔係回應）

光復香港，時代革命

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

雞屎忽

人間性器

唔想睇臭雞

邊個幫佢影

PUSH

點解個籮柚可以咁大

ching 突破盲腸

佢個MEGA點DOWNLOAD

對唔住阻個位
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

雞排妹女神